武漢專家袁國勇炮轟林鄭月娥政府封關慢半拍猶豫不決

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

武漢專家袁國勇
咩標題黎

咪係

武漢專家

cc tai 匡智手蓄係咁上下
唔好要求咁多

佢去過武漢，又係國家慰計萎高級別專家，咪武漢廢炎專家，簡稱武漢專家

唔通仲叫沙士專家咁out？

咁咪武漢廢炎專家囉
乜鳩武漢專家

關你撚事咩？佢係你老豆定契哥？

武漢通